【文宣】721元朗警黑合作長輩圖（歡迎集思廣益）

洗爆身邊啲親戚group

直播片係到,請CUT

push

長輩圖真係可以洗到人地腦
要洗爆啲親戚group，佢地一聽到黑社會同自己有危險就會驚

推啊！！！

#share比多d人知

1. 黑警mtr見白衣人調頭走

2. 黑警落閘唔比報警

3. 民賤聯何君堯同白衣人握手

4. 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5. 黑警同白衣人有講有笑

6. 有善對待白衣人

7. 正苦車載白衣人

8. 黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9. 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

10. 黑警對白衣人及市民差別

推

［文宣材料］721元朗事件

push一下

Pish